====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au niveau plus local , pour une collectivité , dans ces conditions , que faire ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

